無必要衝！不要被捕！

長期抗爭！搞完就散！唔好等狗嚟打！
be water!

全港警力出動去西環其他地方點算